［文宣］昏迷左，今朝恆指點？中銀多唔多人？

大家文宣做成點？